做咩班肥婆明明唔食菜但打邊爐又係咁問有咩菜

人格分裂？

呢個又真喎

次撚次都未食肉就放一大堆菜做樣
熟咗又唔撚夾係到煲湯

識咩呀你地
搵D菜遮撚住唔好比人見到佢淨係喪夾肉呀嘛

我都識好多肥婆係咁

問緊嗰時已經夾撚哂啲肉走

On9 佢唔叫菜比你地食 一陣你食埋佢d肉咪含家產？肥婆先無咁笨